              🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝🐝
蜂蜜的影视APP功能与操作说明

# 通用(特殊)功能
* 版本号 点按正式版更新 长按内测版更新
* 单条点播站源或直播列表配置可指定播放器
   (添加"playerType": 0,1,2   0:系统播放器 1: IJK   2: EXO 不写则默认跟随接口设定)
* 本地接口兼容TVB接口协议 自动转 file:// 协议
   (clan://localhost/  和   clan://)
* 本地接口配置可浏览模式直接选中接口文件
* 支持多线路接口识别
   (请参考仓库范例)
* EXO 支持带验证的地址
* 支持油管直播点播解析
   (网址要包含www.youtube.com才会解
    大陆地区需要翻墙)
* 支持缓存清理
* 支持DOH
  (即dns服务 可接口写入)
* EXO: 隧道模式 连线方式 ua模式
   ( APP设置 播放器切换到EXO 
     然后长按即可弹窗
     隧道模式即原音原画直通输出模式 
     必须使用 SurfaceView 需要高级设备支持 
    一般不需打开此功能)
* IJK:ua模式
   (类同EXO操作)
* 自动切换播放器
* 支持荐片协议地址(jianpian://)

# 点播功能
* 支持投屏
   (手机端投＞TV端&接口一同投送和支持DLNA接收的设备)
* 内置聚合解析
* 支持语音搜索
* 支持 HTTP/3&smb 协议
* 支持略过广告切片/支持rules规则
   (20230518内测版起壳不再自动略过广告 
     需写切片广告规则到接口配置食用
     注意:此规则配置暂不能兼容TVB等APP)
* 支持邻近装置互动
* 轨道切换自动记忆
* 片头片尾快捷标记与微调(手机端无微调)
   (TV端方向上键+OK.以影片时间一半前后
    为标准设定片头/片尾 对焦后上下键微调)
* 刷新、重播一键切换
   (TV端独有 长按切换 点按实现当前功能 
    手机端详情页下拉刷新)
* TV端支持分类刷新
   (焦点分类上键刷新 老版本 长按刷新)
* 自动换线路，换站源
   (可配置设定关闭换源 添加"switchable": 0 
    配置载入过久可返回也可APP设定关闭)
* 收藏的影片可自动切换至该接口
* 采用最新MD3和影魔IJK播放器支持软硬解
* 支援调用idm+下载影片
   (手机版独有功能 详细页播放器窗口分享按钮 >选择idm+即可下载)
* 全屏状态下支持选集播放
   (手机版详情页选集后面的"更多"按钮也可选择更多的片集)
* 支持单集播放循环
   (需播放器菜单栏开启)
* 支持列表模式显示
   (alist one等网盘和本地视频体验最佳)
* 配置载入过久可返回
* 搜索支持文件夹格式
* 支持同步收藏和观看纪录
  (20230606版起覆盖同步 请无视下面规则)
  (需手机和电视更新到最新版 )
  同步规则(接口配置一同同步):
   1. 双向同步
       (手机 <—> 电视
        手机 <—> 手机
        电视 <XX>电视)
   2. 同一部片新的盖掉旧的
       (比如手机昨天放第二集 
         今天电视播放第一集 
         那么同步同为第一集)
   3. 不存在则新增纪录同步规则
* 支持手动换源
   (手机版详情页长按片名复现)
* 支持假熄屏
   (手机版独有:画中画模式可熄屏播放)
* 支持js，py本地代理
* js 支持外挂 jar
* 支持【猫影视】js 格式
* TV端支持站点观看记录无痕设置
  (设置 >小房子)
* TV端站点支持多列显排设置
  (同上操作)
* 搜索支持翻页
   (选择支持多页搜索的站源一目了然)
* 支持站点无痕播放
  (接口站点配置可添加"recordable":0参数复现 也可APP设定)
* 无播放记录时支持(线路)手动播放
  (设置栏播放器长按设置)
* 播放音频支持显示广播封面
* 支持多视图模式
   (站点添加"viewType": 0-5)
     0:默认，1:放大，2:圆形，
     3:海报，4:横向单列中图带片名，
     5:横向单列小图带片名
       (当图片无法加载时其他模式也显示该模式)

# 直播功能
* 带密码分组隐藏
   (狂点收藏5次弹框输入密码后才能显示分组
    电视端1.7.8版起 配置添加"pass" : true
    可以直接显示密码分类
    已收藏的密码分类的频道也可显示食用)
* 支持多条直播源列表(俗称直播接口)
* 配置支持常规txt m3u格式和影视独有的jso途同归n格式直播列表
   (即配置"type": 0和1的区别)
* 配置可设定 EPG 地址
   (节目信息和logo)
* 配置可设定启动 App 进入直播
   (添加 "boot": true)
* 支持 p2p~p9p、mitv、zlive、tvbus 等特殊协议
   (64位APP不支持)
* 配置支持header/ua/referer
   (个别源需要添加此项一种或多钟方可正常播放)

# 推送功能
* 内置直链推送服务
  (无接口配置直链也可推送播放)
* 手机版支持粘贴板识别
  (也可自行选择粘贴板)
* 手机版支持本地视频播放
* 支持推送 迅雷全家桶链接和http种子

瞎操作说明:

解密链接☞ ?url=

加密链接(仅支持非图床和非pk密码接口)
?jm=1&url=

格式如下:(多个格式链接 任选一)
m=0 ☞ 图床(默认可不填)
img=图片链接(默认可不填 下同)
?jm=1&url=配置链接&m=0&img=图片链接
?jm=1&url=配置链接&img=图片链接
?jm=1&url=配置链接&m=0
?jm=1&url=配置链接

m=1 ☞ pk密码模式 接口格式 地址;pk;密码
秘钥字串位数不能大于16 (下同)
?jm=1&url=配置链接&m=1&key=秘钥

m=2 ☞ 转2423
偏移量字串位数不能大于13 (默认可不填 下同)
?jm=1&url=配置链接&m=2&key=秘钥&iv=偏移量
?jm=1&url=配置链接&m=2&key=秘钥

m=3 ☞ 转2423➕图床
?jm=1&url=配置链接&m=3&key=秘钥&iv=偏移量&img=图片链接
?jm=1&url=配置链接&m=3&key=秘钥&iv=偏移量
?jm=1&url=配置链接&m=3&key=秘钥

接口合併链接(支持加密&jm=1)☞ ?sub=

影視TV版 影視手機/平板版
官方發佈頻道 https://t.me/fongmi_release

官方交流群 https://t.me/fongmi_offical

作者的18🈲交流群 https://t.me/fongmi_adult

官方開源倉庫 https://github.com/fongmi/tv

最新APP仓库下载 https://github.com/FongMi/TV/releases

官方爬虫仓库 https://github.com/FongMi/CatVodSpider

蜂蜜原裝接口
(海外專用)
18+ ＞https://raw.githubusercontent.com/FongMi/CatVodSpider/main/json/adult.json

正规 ＞https://raw.githubusercontent.com/FongMi/CatVodSpider/main/json/config.json

网友自制蜂蜜接口轉發
(由於蜂蜜原裝接口沒有添加加速鏈 然而生之 每30分钟同步一次 國內專用)
18+ ＞https://ts--ly23.repl.co/fm18
            http://大屌蜂蜜.eu.org


正规 ＞https://ts--ly23.repl.co/fmtv
             http://蜂蜜.eu.org


      本APP是臺灣大佬蜂蜜(活雷鋒)一人始於2022.06.22基于猫影视制作而成，功能强大且完全免费无广告。更多功能与操作说明请點擊這裡查看!!!


影視*最新版本更新详情与下载链接
网页下載 如果不能下载 代表蜂蜜仓库删文件了 首頁三個版本下載默認推薦的正式版(国内) 需要更多版本和海外下载請點擊"更多"按鈕
各设备版本推荐：
手机:📱py-v7a/📱py-v8a    
平板:📱py-v7a     
5.1++电视:📺py-v7a     
4.1-4.4电视:4.1📺py-v7a

版本区别：py(python)版比js(java)版多支持月佬的py站源，v7a即32位，v8a即64位。32/64位是设备核心支持位数 如果不知道什么位和哪个版本就按照推荐下载啦
原来所有链接一直有效 新增以下首页链接
影视.eu.org   影視.eu.org  ewwe.gq  ly.100km.top
由于网页部署在replit 它时常抽风 可能导致无法访问 请见谅
其他影视代言人首页 100km.top  www.0701.gq

网页底部有所有版本下载列表 中文下载对应国内 英文对应海外 首页那个更多按钮可以直达下载列表

本频道將已推送過的APP 定期轉存到(需要的請點) ->>這裡

TVB/影视接口(瞎操作说明) https://api.ys66.repl.co
?url=  >>加密(jm=1)&解密
?sub=  >>接口合并(需规则文件直链)(支持加密)

*###-----*------*------###*
接口加密/解密 https://api.ys66.repl.co?url=

接口合并(可加密) https://api.ys66.repl.co?sub=

其他参数说明在文件内，但该文件是做合并接口实例的 ，谨记！谨记！最后最好删除所有注释，以防报错。
飞机群
讨论群发
https://t.me/fongmi_offical
频道
https://t.me/fongmi_release

調整 viewType 改為 style

type 有 4 種模式
rect、oval、full、list

ratio 為比例 寬/高
預設為直向 3:4 = 0.75
修改橫向 4:3 則是 1.33

範例：
直式 "style":{ "type":"rect" }
橫式 "style":{ "type":"rect", "ratio":1.33 }
正方 "style":{ "type":"rect", "ratio":1 }
正圓 "style":{ "type":"oval" }
橢圓 "style":{ "type":"oval", "ratio":1.1 }

点播栏位

searchable：搜索    (0：關閉、1：啟用)  
changeable：換源    (0：關閉、1：啟用)
playerType：播放器  (1：IJK、2：EXO)

直播栏位

ua：用戶代理
referer：參照位址
epg：節目網址
logo：台標網址
pass：是否免密碼
boot：是否自動開啟
playerType：播放器
recordable = 0  不記憶
配置范例

点播-线上
https://gh-proxy.com/https://github.com/FongMi/TV/blob/dev/other/sample/vod/online.json
点播-本地
https://gh-proxy.com/https://github.com/FongMi/TV/blob/dev/other/sample/vod/offline.json
直播-线上
https://gh-proxy.com/https://github.com/FongMi/TV/blob/dev/other/sample/live/online.json
直播-本地
https://gh-proxy.com/https://github.com/FongMi/TV/blob/dev/other/sample/live/offline.json
"User-Agent"
爬蟲規則與上方一致
已更新到我倉庫
請合併 Vod.java